#Разработка интерфейса карточки сотрудника

Исходные данные:
В информационной системе предприятия для каждого сотрудника определен набор характеристик, обязательные для заполнения характеристики помечены символом «*».

Общие сведения:
- *Фамилия;
- *Имя;
- Отчество;
- *Пол;
- *Дата рождения;
- *Серия удостоверения личности;
- *Номер удостоверения личности;
- *Кем выдано;
- *Когда выдано;
- ИНН;
- *Индекс по месту регистрации;
- *Регион (адрес регистрации);
- *Населенный пункт (адрес регистрации);
- *Улица (адрес регистрации);
- *Дом (адрес регистрации);
- Корпус (адрес регистрации);
- Квартира (адрес регистрации);
- Индекс по месту проживания;
- Регион (адрес проживания);
- Населенный пункт (адрес проживания);
- Улица (адрес проживания);
- Дом (адрес проживания);
- Корпус (адрес проживания);
- Квартира (адрес проживания).

Сведения о предыдущих местах работы:
- *Место работы;
- *Должность;
- *Стаж. 

Состав семьи:
- *ФИО;
- *Родственник;
- *Дата рождения.

Необходимо разработать визуальную форму для просмотра и редактирования характеристик сотрудников.

Дополнительное требование: предусмотреть возможность указывать любое количество членов семьи и предыдущих мест работы.
